重大發現！警方下命令叫黑社會打市民！

留意細節:

1 在西鐵站兩名警員掉轉頭走，即係一早收到十八區指揮官命令佢哋咁做！否則呢啲違法嘅行為前線邊夠膽做？

2 999唔出call打唔通cut 線，即係一哥二哥直接落嘅命令！

3 黑社會在市區打市民時警察全部消失，同1．

點解會咁？

我分析係警察想製造警察違規違法嘅事越來越多，且越多越好！

咁就令到香港人不能追究個别人員/官員罪責，心須特赦！

可以肯定香港會越來越亂，暴力濫權陸續有來！